好想搵返超人佳亞架EX戰機

又有得變型 又可以玩
搵左好耐都搵唔返
想問下巴打們邊到會搵到有得買返
其他幾架都好想要
童年回憶

回憶呀
細個有架2號
記得個陣買完同屋企人搭巴士翻屋企途中
不斷將佢來回變形
好懷念

有機會都搵翻架2號出黎
唔知有無dum左

佳亞唔難搵
現時點都有幾部(年幾前去睇)
真心想要既 有機會去日本買啦
我迪加啲戰機變身器都係日本買

出左隻高級版

但出左3款就斷左line

U.M.W. UX-01 Guts-Wing-01
U.M.W. UX-02 XIGファイターエスエス
U.M.W. UX-03 XIGファイターSG